今天是唐三藏逝世1355周年，貧僧呼籲全香港同胞到維園悼念這個中華民族復興大偉人

的確需要
四大譯師之首
對中國佛教貢獻極大

等1360年先

唔食左落肚已經偷笑

嗨